[急需證據] 今朝富輝花園有黑衫人打人想嫁禍示威者

[代朋友Post]
今朝馬鞍山富輝花園有黑衫人打人想嫁禍示威者 呼籲附近既泊左車既司機睇下車cam有無影到。
我男朋友家姐同佢爸爸今朝大約10:30-10:40係富輝花園門口接佢個囡既時候比2個黑衫黑褲黑口罩既人打，兇徒事後揸車離開，架車泊係譚仔門口，希望附近既車主可以提供車Cam!!!
事主已報警，但黑警好大機會會嫁禍話係示威者做

有街坊提醒
富輝法團好藍。管業處法團李子榮係同一條腸。
如果係迴旋處位只可以睇吓合一堂影唔影到

事主傷勢

又想屈我地

推

係時候出示威者宣言

推 希望有車主影到可以提供車CAM

推，求cam片

無端端點會主動去伏普通人呀？
一係伏狗，一係伏黑社會
受害者覺得有人想嫁禍，即係都係黃
黃點會俾自己人伏？

同路人咁岩呀

［求車cam片］馬鞍山富輝花園被打

點都好都冇理由係咪都入我地手足數

幫你推

嘩屌d 相
睇相都痛

係，得兩個可能，一係班臥底狗做，一係就係黑幫收錢打人，所以正路單案黑警都只會hea跟

兇徒個款其實唔太似便衣甴

以為蚊咬

推！！ 有人想製造白色恐怖